今日同女同事傾起星戰

錯口講左：個女主riley reid幾正
兩秒後佢掩半邊嘴笑 先發現柒左
想搵窿捐 點算好

捐落佢個窿

性暗示

唔係好明..

叫錯名掛

星期六都要返工好笑d

返6日唔撚易

D錢俾樓豬搵曬啦，返六日工

哦

尊重啦

證明佢都有睇呀
打蛇隨棍上啦

仲玩

留返黑警死全家先啦

終於無膠

盲點

你識入筷子夠做